\begin{itemize}
	\item Mitglieder der Verbandsjugend sind alle Sportvereine und Landesverbände, die ordentliche Mitglieder des DFV sind und gegenüber dem DFV Vereinsmitglieder gemeldet haben, die einen Frisbeesport aktiv ausüben oder passiv vertreten und das 26. Lebensjahr noch nicht vollendet haben.
\end{itemize}
